伍公子(乞衣)出片串大J

4:11開始
當年雖然佢籌旗個下幾柒，但問心佢講野又幾有文有路，又有guts
利申︰非打手

哦

幾時連垃圾都開始有人吹奏??

其實我到依家都唔明籌旗有咩問題
外國yt其實都好普遍，好多都有patron
twitch 直情唔洗講，又sub，又 donate ， 又 bits
只能夠怪佢唔明香港人d魚蛋論

其實係高登班人眼紅佢成功姐
除非話佢好串/佢當人奉旨，咁就抵屌

佢headset事件係好串的

佢的確係好撚柒串

屌唔講我都唔記得條友

屌你老母啦
咁幾時連垃圾都開始上連登留言啊??

其實係咪每個講伍公子嘅post都會有呢句

公式黎
公式1:幾時連伍乞衣都有人吹奏
公式2:而家小學雞都上連登,當年係高登點點點點點啊
公式3:過多幾年大J都上神枱

無其他point架啦

之前條outlast2仲串喎
0：55

串達粉串埋大J

以前伍乞衣係TF2 無料但係好撚串，成鳩日話自己pro spy，所以次次都會打到佢無聲出，之後叫佢拍返其他打機片，TF2 唔適合佢拍

串埋自己fans
不過有人懵然不知
好似嗰個杜拉格斯

佢話過自己打tf2唔算勁架喎

出曬片教人玩spy之後話自己唔勁 ，佢仲有佢班fd以前真係好撚串

一開頭未出名果陣飲咩五加皮雙蒸麥精扮女人落街買嘢食同埋用漱口水浸浴都可以睇得下
點知出咗名之後拍埋晒啲低質打機片真係唔識欣賞

鍾意串就睇 唔鍾意逼你都唔會睇

對唔住我今次係第一次睇呢個人既片，我睇唔哂，我覺得好肉酸好似睇緊龍心9up咁，呢啲質素既片拎出黎唔覺得羞恥都唔該唔好吹奏

公子打機片都低質
借問聲你平時睇邊個

話緊大J呀 睇後唔睇前

熱狗咬熱狗

G持

做乜尻

伍乞衣浮沉幾年又冇人記得佢當年條片
唔怪得領匯愈做愈大

達哥紅都唔關你事
人地玩角色扮演RpG
你係FPs 當面用你把口射人

不過成也粗口 敗也粗口
粗口係雙面刃
雖然容易draw到attention
但也局限左你既觀眾

唔係唔俾你有個人特色

但睇下你個樣

以前起碼似個高人

宜家呢

大佬呀，呢個商業市場呀，你都要迎合觀眾，你張外賣紙都唔會淨係一味粟米班腩

五加皮係大j喎

自己睇Profile 唔係佢黎

佢係籌旗柒左姐
大j係on9開

屌你老尾真係唔撚知醜
成條j塞返入佢老母個閪算啦仲出黎獻醜

其實好撚慘，依家撐一個高質既人都要提一提話當年雖然佢籌旗真係好柒 其實有乜撚野問題？
每次提起佢都要解釋俾你班垃圾盲反聽。屌你老母

我愛笑波子

你到底想表達乜

佢講野係有文有路

咁快出黎護主

唔踩佢點顯得我有品味
最緊要撻埋外國d youtuber嚟突顯自己有taste

兩件垃圾互片

達神夠啦

伍公子而加上神臺
過2 年大j 又上
再過2 年咩笑波子都上....

係好串 同埋當時打機叫人donate 未興起（外國只係好少少 個時重係Justin tv未有which 伍公子重係youtube )

屌，以你地準則香港所有streamer都係垃圾

都唔撚明你地屌公子咩，成班弱智仔只係識得拎公子以前耳機單野黎屌。你地班人都幾撚無聊，屌人都要有point咁屌喇。

對上一條片已經係一年前
咁佢果一年有咩收入維生

講到口都臭啦 次次伍公子Post都要打一次
洗乜理班人咁多 跟本滿足唔到班柒頭
反正班傻仔都係佔少數 何必哂時間睇佢地點諗

現家開始班波台狗連達哥都反緊啦
引真心膠就係班廢柴既娛樂 所以真係唔洗理

當年買個耳筒都要人地比佢幫 好心啦

係啊係啊
兩年前係高登有人撐番公子果陣又係咁講
咁而家大J上未啊

呢句講左幾多年

認真講句game嘅了解度，現時嘅所謂Youtuber冇一個夠伍公子
全部都係得把聲係咁嗌

乜撚野比佢幫啊,字都未撚打好就唔好衝出黎柒喇

條乞衣都請左好多打手
全部人可以扮唔記得件7事當洗底
話咩件事都過左咁耐啦 仲提
仲有無第句??

呢個問題問返你自己得啦

咁你除左呢單又仲有冇其他point啊
唔係話唔記得,係單嘢本身都唔柒
屈打手呢啲技倆我都識啦

幾時有話過左左仲提啊？ 反而你班柒頭先係黎黎去去得呢句喎

咁人地有工返嘅

其實當年如果冇籌旗單野
年薪百萬嗰個可能係佢

佢之前係V-Monkey到做

不嬲都講緊外國大把人籌旗
幾時話過咗咁耐仲提
究竟係邊個冇第仲要講足咁多年

含撚啦

講柒事達哥都有
但點解冇人會次次提?

其實伍公子啲打機片有幾好睇?
利申:無睇過打機片

乞衣都有咁撚多人吹奏
果然連登個member base已經都往時__登完全唔同

咁cooking hayhay有冇上神枱？

成個怨婦咁

達哥用老翻Windows
不如改名叫乞衣達啦

最少佢會講翻game既資料有做曬資料搜集,唔似盲人導讀

見到標題有伍公子->留言：垃圾都有人吹奏->上一頁

正宗小人格

所以話香港真係好撚廢，籌旗呢啲野係得香港人先會屌，五年前你屌無問題因為個個班保守撚啱啱接觸Youtuber呢樣野，成個大鄉里咁唔知好正常
但係依家咩年代啊，網絡依家發展到咁成熟仲有人屌佢籌旗？
所以話高登大部分都係失敗者真係無錯

男人老狗幾百一千都要籌旗仲要老撚奉咁既態度點樣唔柒法
咁達哥果單呢

假J 嚟
成鬼日喺慕容公子個台出現

當年走得太前

撐伍公子又話吹奏 佢都算係香港數一數二嘅ytber 唔撐又話香港ytber低質 連登仔夜啦收皮啦 抵你地日日咁撚多怨氣

衰啲講句就當伍公子真係廢無人氣又錢先要籌旗
但達哥windows柒事之前已經咁多人氣,大把廣告大把錢
但一千蚊都唔洗既windows都唔買,又邊個柒啲?

64都冇死人
高鐵好波

有冇文字版

留名學野

但事實又證明一樣野

低質既垃圾大J同乜柒波子比佢成功

或者咁講 至少無佢咁兜痞

嗰陣人地好似仲係學生黎

一陣間達粉又話你逼害達哥

以前睇過佢玩skyrim都冇乜野
而家感覺佢自已為才子？
諗下達哥紅係邊先啦
剩係識踩低人捉高自己

達哥邊單
有幾柒呢我又想問,
又唔係逼你比,又唔係話比唔起,叫你班觀眾付出吓唔得咩
又唔係強制收費

其實伍公子無論係以前啲片定話係直播都比依家同類型嘅人做得出色

又係針對籌旗單野
話佢乞衣班友到而家都冇一個睇落言之有物既論述,去講點解籌旗係大罪
(除非佢地覺得籌旗=罪過,同地球有萬有引力同級)
再睇下外國ttv好多台都開subscribe,donate,bits (包括達仔)
仲有性質類似既kickstarter
咁惡魔城系列製作人去kickstarter籌旗Bloodstained,佢都係乞衣 (PS: 我有份出資)

呢頭反對老屎fuck食古不化 原來佢地咪一樣都係抗拒新諗法

未打完就post左

根本伍公子就係伍公子 達哥就達哥 人比人比死人 一齊撐唔得？ 兩個都係係網絡出色嘅人 係咁踩係咁屌 jm9 香港人 屌！

見到標題有伍公子->留言：垃圾都上到神枱->上一頁
見到標題有伍公子->留言：垃圾大J遲早都上神枱->上一頁

公式

當年佢自己收自己皮唔拍喎ching

講真香港gameplay片我都捻唔到有邊條可以高質過公子玩

拎伍乞衣同大J比真係

佢又無串達哥,做乜鳩姐

公子串達哥吖嘛，死罪來

成廿歲人啦喎

邊道啊又

咪係
我有比錢sub達仔ttv,但我都唔覺伍公子有咩大問題
成日大一統要踩唔鐘意既人做乜
好啦當佢地真係收皮,去哂達仔台好未呀
嫌達仔個chatroom唔夠多事咩唔夠快咩

公子個時讀緊中學啊,乜撚野廿歲人

唔踩下其他人點顯得自己品味高尚呀

有冇文字版
唔想睇D廢片

做打手前都google research做吓準備得唔得
比d心機, 臨時演員都係演員

香港人就係咁 見人成功 就攞十鳩幾個理由去踩 唔會欣賞人

佢唔咪平時串柒柒籌個旗邊有咁大迴響

高登仔當年屌到佢乞衣
而家連登仔推番佢上神台, 個個衝出黎話無問題

同陳巧文一撚樣

其實籌旗有咩咁柒
唔好話佢當時只係學生
依家大把全職實況主都會叫人DONATE 話想換機

呢D情況根本係實況界普遍到仆街

只怪佢走得太前 香港某D人見識真係好垃圾

老屎忽講野唔洗你教

屌你連條片都唔睇

乜撚野小朋友唔識你 淨係識達哥
全香港都冇人識你啦 一街師奶呀叔都識達哥

連登仔屌香港人見識垃圾果下好笑

條友好似92年出世喎 咁12年又點樣唔係係20歲
而且佢個tone 係成個大種乞衣咁屌人 如果正常少少應該唔會到今時今日仲被人屌

佢個格係好撚衰
一副眾人佳醉我獨醒咁既款

串真係唔緊要, 有料點串都吹唔漲, 問題係成班勁過佢ge人都有品仲謙虛過佢, 伍乞衣又有咩資格串呢 ,

淨係拍打機片 創作力低 唔見得佢有幾高質
講野中二病到打冷震 係小學雞先會鐘意
本身個look同形象又唔好

條片又成日達哥前達哥後 話就話無明串 不過係人都知佢眼紅人接咁多job
同埋sorry呢一刻已經無人拎你同達哥比 唔好睇到自己咁高
自己早過好多人起步 但宜家好多人已經比佢成功
仲有班人吹奏佢 覺得佢懷才不遇咁款 真係得啖笑

印象中當年d 人係屌伍公子大種乞兒
又要人捐錢又串柒柒
係某程度上咁係抵屌既
但係睇返短片既質素 直播既言談
都算高質

依家d連登仔當年冇比佢閪過梗係覺得冇乜野
以前達哥乞衣都有睇 乞衣成日屌鳩觀眾
有時有d批評又bam人唔比人講
你話佢高質？真係感受唔到 一言堂嘅留言區

事實佢當年的確係好串喎
講打機片佢重好睇過達哥啦
但份人唔親民真係紅唔起

依家連登仔=當年高登仔？ 時代會變 價值觀都會變 唔會用你d老屎忽嘅腦諗依家嘅野好冇

台灣個統神以前日日屌柒觀眾 一樣開台萬幾兩萬人睇

風格黎架姐

屌得唔好笑 = 垃圾

有冇睇V-MONKEY，人地做編劇架
咁都創作力低，係盲反定認識唔夠?

大把twitch streamer都係咁

re咩search姐
而家是但一個稍有知名度嘅人提起達哥個名都話係串緊達哥架啦,Q知你講邊單咩
當年公子就真係話過達哥嘅
後尾就拍左vlog話想同達哥道歉嘅
你唔係仲講緊5,6年前呢單啊?

三大金句

垃圾都有人吹捧
垃圾都上到神枱
遅啲乜乜乜垃圾都上到神枱
質素高少少好不好
打啲咁既留言，你自己咪又係垃圾

話唔定笑波子都可以靠打手洗白翻

吓咁係串達哥?

以前唔興開台籌錢 個個咪覺得佢乞衣

而家個風氣都習慣哂會donate 又唔見班人又出黎屌

又見到有人打金句了

伍公子返黎太好啦

反而我唔明達哥有咩好睇
集集9up卡關卡成粒鐘
一集可以一個笑位都冇
唯一可取咪就係佢日日開台囉

宜家佢地會轉風向屌人態度問題
一句態度問題就否定哂人地所有野
根本點都揾到位入

真心佢好明顯係串班達粉唔係講達哥喎ching
佢仲要係自己收自己皮咋喎
佢自己唔拍片
你唔好講到好似佢比人收皮咁啦

我記得個時都有高登仔就覺得佢串先鐘意佢
到之後headphone事件覺得佢係乞衣先個個屌佢
根本由頭到尾佢都係咁串

撐就打手 腦袋是一個很棒的東西 希望你有一個

幾鍾意睇佢打機，係twitch認真做直播個期係做得幾好睇
但老實講呢條片真係唔多掂喎
我諗佢真係岩做幕後／聲音導航多啲

真係龍門任佢地擺

當年bomba沉寂前最高質果幾條片好似都係佢度橋

籌錢籌得咁撚串佢當年都真係先河黎

但人地係串得黎又搞笑
伍公子係同人真心

佢好似高過達哥

伍公子係講到比錢佢係應份咁喎
而家靠donate搵食班友鬼會咁咩

依條片好明顯係鳩拍喇,係咁講佢依條片拍得好唔好做乜

巴打心水清
同埋如果佢認真拍返youtube gameplay會好好多
最近facebook嗰啲太多廢話又唔好笑

舊登傻鳩多我諗真係新會員先講得出口

片嘅質素一定係伍生高過達哥
人地起碼講得出隻game嘅資料，背後含義
達哥直播咪又係喺到鳩叫鳩玩 都唔明有咩好睇

係啊
岩岩出道果一兩年啊ma
而家人地都話自己反省完
而家仲有冇啊咁?
屌觀眾就仲有,咁老老柒柒觀眾係柒的話屌觀眾有咩問題
唔係話達哥啲乜
但佢而家個台咁撚多小學雞都係佢完全唔理,寵啲觀眾寵番黎

係好睇既鳩拍都好睇㗎啦
臨時演員都係演員呀ching

就連舊登d 5毛打手都高質過lihkg果班啦傻鳩

backup佬果排無睇伍狗個fb？
句句串達狗串到行

正評比高質youtube片

伍公子錯就錯在當時思想太前衛，俾人屌到開花

達哥開sub=為生活
伍公子開donate=死乞衣

連登仔

講左一個問題就話人講黎講去都係呢個 要人比其他point,
好啦 講埋其他問題 就話人轉風向,
一句我唔覺得柒就否定哂人地所有野

究竟係邊擺緊龍門

伍乞衣都有上神台嘅一日
笑波子都就嚟

哦我明啦,原來你話一個人低質係因為其他人唔會咁

老實我真係好少見公子真心過任何野
見好多人話佢吹到自己打機好勁，又Pro spy，又輸左賴隊友，又係twitch chat屌鳩/BAN鳩觀眾
但講笑定認真係咪真係咁難分姐?
唔通達哥講一命爆機又係認真又係串?
佢自吹自擂然後instant karma再rage quit賴隊友間中ban鳩人呢啲已經係特色黎，睇佢既人係攞黎笑，唔明點解有人話佢真心小氣一言堂云云

你知唔知你地同個班講深圳超越香港嘅傻鳩冇分別

果篇我真係唔明點樣串佢

又係呢句啊?
屈打手咋吓話
真心好易姐
你係咪收左大J錢?

好心你dse 就咪學人扮老屎忽講舊登啦

垃圾達都上到神台啦
有咩冇可能呀

真老屎忽訓話正式開始

系，我撐笑波子

原來係伍狗fans圍爐，唔敢入了

做乜鳩 我睇開伍公子打機
有嗰句講嗰句 近排啲片唔得就係唔得
冇睇過垃圾大J

[拿拿，最後一次講，籌旗本來就無問題，係你班蛋散講到乞乞聲咁難聽，跟住再上綱上綫，再拉埋我人格，社會風氣去踩。
我欣賞既freddiew, mondo media等youtube頻道有籌旗，Quentin Tarantino,許鞍華,李安等大導演，在成名前亦常為電影負債，雖然佢地製作勁過我，好似不能同日而語，但我也没有如上述人仕般求資過萬。
為左自己既夢想，就算要我欠債、被辱都在所不惜，何況你地區區數十件蛋散既留言？收皮啦！]-伍公子fb
籌錢我覺係冇問題 但係憑乜對你班米飯班主咁撚柒串？
見人攞台灣實況主比 至少我見到台灣班友一有人捐錢即刻講哂多謝契老豆 有得比？

一山不能藏二虎
特別係香港呢座咁細嘅山
莫講話伍公子
對比起大j/笑沒波子個班高質啲嘅兩儀式又幾多人識

咁twitch果期ban小學雞係應該喎
當時達哥台同公子台同時比班小學雞洗大J大J
公子之後ban人,仲有次嬲9收台
之後無晒果班小學雞係道煩
反而達哥台果邊達哥扮睇唔到,啲小
置中

咁twitch果期ban小學雞係應該喎
當時達哥台同公子台同時比班小學雞洗大J大J
公子之後ban人,仲有次嬲9收台
之後無晒果班小學雞係道煩
反而達哥台果邊達哥扮睇唔到,啲小學雞玩足兩個月

屌我撚知你有冇睇過咩
我剩係見你第一句就玩屈打手咁低手
我咪陪番你玩囉

bye

其實卡關好睇咩
我覺得好晒時間

你班撚樣有機會出錢比伍公子製作係你地福氣
你捐完錢要講多謝添呀

係咪君子劍果篇？我都唔明點解佢成日要攞達哥個名出黎玩火
以前都仲可以，依家就變左攞人個名黎上位

真
所以我一向反牙達
又開sub

不過我唔會怪呢到嘅細蚊仔
要怪就怪連囝d邀請碼
亦都唔需要解釋d乜
等同你而家同笑波子fans講笑波子點垃圾都冇用
已經係佢地年代嘅野
由班乞衣仔嘅fans圍爐算

走啦傻西

人地籌旗用黎搞大製作搞電影, 佢籌旗用黎買耳機
我個人都係覺得籌旗無問題, 但係唔好串柒柒咁囉, 我未聽過李安去搵資金, 搵完之後走去屌人老母

因為小學雞就係睇人打機既主要觀眾
出做黎做野鬼得閒睇人日日打機咩

護主到呢

系
我都反牙達既，真心廢
笑波子高汁過伍狗

睇對象就知道質素高低

1) 會有小學生睇
2) 會有後生仔睇
3) 會有所有觀眾睇

有 D 人拍片專俾小學生睇
你廿幾歲人走入去梗係唔岩睇

都唔撚明你地屌笑波子咩，成班弱智仔只係識得拎以前單野黎屌。你地班人都幾撚無聊，屌人都要有point咁屌喇。

都唔撚明你地屌大j咩，成班弱智仔只係識得拎大j以前高登單野黎屌。你地班人都幾撚無聊，屌人都要有point咁屌喇。

唉 啲閱讀能力真係
你分唔分到上面篇野係罵「屌佢乞衣」個班，定係「捐錢比佢」個班?
咩 "米飯班主" "有機會出錢比伍公子製作係你地福氣" "李安去搵資金, 搵完之後走去屌人老母" 真係得啖笑

其實我到依家都唔明借高登上位有咩問題
外國yt其實都好普遍，好多都有
只能夠怪佢唔明香港人d魚蛋論

我意思係有部份連登仔針對公子當時開donate單野係到嘈
但根本開donate呢種事就好平常
相信有睇開直播平台/youtube既巴打都知道
好多直播平台同youtube直頭會提供埋唔同既渠道等觀眾去支持實況主
今時今日仲屌緊公子開donate單野真係好反智

香港第一streamer唔係達哥
係scamaz

岩，佢以前係好撚串，講緊係佢仲係中學生果陣
港台有次節目講網絡野，搵左公子做訪問，佢都有話以前態度係比較囂張
我就覺得佢都已經承認左以前既態度係有問題，係咪有需要每次都針對呢一點黎抨擊佢，然後佢做既其他野都可以完全忽視

連人地篇文都未搞得清，走黎做HATER
人地罵緊屌佢乞衣個班，自己就亂咁代入講到人地屌緊全世界包埋自己啲FANS咁

笑波子>>>>大J>>> 牙達 (有廣告拍 )>>>>>乞衣仔 (串柒柒乞食）

笑波子無柒嘢喎,係佢整體拍片柒
仲要佢自己都知佢係做緊兒童台架啦
影片低質

見你咁大口氣講咩舊登多傻鳩 唔知仲以為你上左十幾年
學人拋年資 踢爆就發悔氣

其實佢嗰陣最錯係走得太前

大J拍片低質,
我大撚把point屌佢啲片喎

請舉例

笑波子同大J啲片keep住咁低質，但伍公子啲gameplay係香港youtube界來講係數一數二高質，想反諷之前用下腦先 唔係好似你咁柒㗎啦

有個叫dom 又係好撚串

公式黎
公式1:幾時連大j都有人吹奏
公式2:而家小學雞都上連登,當年係高登點點點點點啊
公式3:大j笑波子啲片低汁

無其他point架啦

高質低質你話事呀?

佢果篇係讚達哥處理得高招喎

3粒鐘推到9頁就知乞兒成功左

班圍爐撚
講嚟講去就係話
乞衣仔高汁牙
乞衣仔唔高汁邊個高汁牙
邊到高汁又講吾出 得個up字
咁撚高汁又唔見佢有廣告拍 要走去乞食
係佢班小學雞fans大個仔先識得donote
等佢唔洗拍片籌旗炸
垃圾牙達成日卡關都大把人睇
又有廣告拍啦屌
同乞衣仔粉絲講野好撚有心無力
等同而家d小學雞話波子片唔睇訓唔著一樣
點解又講唔出
乞衣仔咁高汁 全香港人都睇唔出
得連登細蚊仔大個左先識睇

係呀

唔怪得年年閱讀卷死咁撚多人啦

西利

我都覺得係讚緊喎
點解有人覺得係串達哥

伍公子拍打機片唔隨波逐流，Grim Fandango,The Walking Dead,Heavy Rain甚至係Paper Please呢類比較唔符合大眾口味既作品佢都carry到。最重要佢起碼喺劇情背景，歷史上面都有做資料搜查，唔會一味鳩up講爛GAG 最後，而家有邊個所謂youtuber/直播主會夠薑講政治同諷刺時弊

你拎amaz出黎講咁邊有得鬥
佢仲要玩死爐石一隻game
香港個堆邊做到

咁大J夠有廣告喇,咁係咪大J好高質啊

咁FANS同條乞衣19樣
懶係懷才不遇孤芳自賞

其實好撚慘，依家撐一個高質既人都要提一提話當年
雖然大j靠高登真係好柒 其實有乜撚野問題？
每次提起佢都要解釋俾你班垃圾盲反聽。屌你老母
成班葡萄撚

講到尾全部都係提子 酸民

fans互屌個堆仲on9

[quote]班圍爐撚
講嚟講去就係話
乞衣仔高汁牙
乞衣仔唔高汁邊個高汁牙
邊到高汁又講吾出 得個up字
咁撚高汁又唔見佢有廣告拍 要走去乞食
係佢班小學雞fans大個仔先識得donote
等佢唔洗拍片籌旗炸
垃圾牙達成日卡關都大把人睇
又有廣告拍啦屌
同乞衣仔粉絲講野好撚有心無力
等同而家d小學雞話波子片唔睇訓唔著一樣
點解又講唔出
乞衣仔咁高汁 全香港人都睇唔出
得連登細蚊仔大個左先識睇 [/
quote]
大J咁多sub一定好撚高汁
伍公子講曬粗口屌人形象唔健康邊會有廣告搵佢，定係風紀你唔鍾意人講粗口同串人

睇大J同波子果d一定係死盲閪，正常人邊洗盲人導讀

留名

唔踩大j點顯得我有品味
最緊要撻埋外國d youtuber嚟突顯自己有taste

好啦大j好高汁啦但今日唔係討論緊佢，你可以出番去開個新post講啦

大J做左咁耐兒童節目主持人, 就黎勁過譚玉英

過橋抽板仲要屌返高登轉頭
咁都無問題

伍公子>>>>>>>>>>>>大j

個陣語氣態度太寸 ，依個成熟成個人謙卑番

加上現時啲youtuber 太廢太on9 所以佢唔算最垃圾

我講緊出公子啲片邊道高質啊
我有point
你又講唔講得出佢啲片邊道低質,
一人輪流講一個出黎好唔好

假膠以為自己串得應嘅傻鳩一條，咪真心啦

啲傻鳩唔夠講 開始廢嗡拋堆垃圾出黎鬥頹鬥廢比下比

人地鍾意係邊到討論係人地自己

大J啲片低汁到仆街喎
類比fail

盲反撚 老屎忽開始全面進場
唔洗你地講啦 等我幫你地講埋啦
伍乞丐都上神枱 過多幾年大J都上

過多幾年? 過多幾多年呀要?
等左好耐啦 大J幾時先正式上神枱?
伍乞丐當年要籌錢買耳機
咁又點?依家達哥又係有得比人捐錢比人sub
又唔見你地屌達哥收錢
上面都大把人舉例子 證明哂youtuber/streamer收錢係正常既事
你地又係唔理
伍乞丐都有人撐 連登真係多小學雞
之前要由高登轉去連登就係為左汰舊換新
垃圾admin?換左佢
垃圾server?都換埋
你班撚樣就偏偏要帶埋d垃圾逢紅必反 盲反呢d高登既垃圾文化過黎連登
咁撚守舊 食古不化既話就死番去高登慢慢屌啦
講黎講去都伍乞丐籌錢買耳機
一係就話佢串串貢 搵打手 del留言
串串貢係佢特色 有咩咁值得屌?
唔識欣賞咪唔好睇囉
佢又唔似大J咁 借完高登上位再屌高登就話值得屌姐

呢幾個星期開始有人講返起伍公子同其他youtuber 我只係見到一個人係反伍公子反得有point 屌既位都正確
其他?咪伍乞丐前伍乞丐後囉
高登果陣馬車夠哂垃圾啦 咪又係上到神枱? 果陣又唔見你屌?
定係你覺得馬車條弱智真係youtuber清泉呀
用下腦啦 唔好一味識得盲反
成堆人睇都無睇過公子d gameplay
一味見到高登屌就跟風屌
佢d打機片的而且確係高質過其他人
但成班睇都唔睇就跟風屌

等睇比人話我護主犬 打手
總好過做班盲反撚
利申:達哥同公子都有睇 上面用達哥做例子唔係為左屌達哥 係為左證明比班盲反既撚樣睇

先唔屌你啲錯字
點解高質上面有人講撚左
對你地黎講所謂既 乞食 係youtuber呢個概念啱啱起步 果時撚有咁多人留意YouTube?邊會有依家咁多廣告
同埋條片串達粉多過串達哥我覺得

大J 點都好睇過 伍公子啦

出片串人 成30歲都 無啲禮貌

人地開個post講伍生你就入來宣傳J哥，大J啲fans咁低質嘅

280正皮比28負皮嘅情況下
你地又係咪扮緊眾人皆醉

部份香港人最鍾意扮接受新事物
其實就最撚守舊
乜柒都接受唔到
DONATE? 有得免費睇點解要比錢你
無迫你比錢 但其他人比都唔撚柒得
同觀眾互屌又唔得
我加陣睇你台你仲屌鳩我? 我客黎嫁WOR 大撚晒嫁WOR
最接受唔到就係同錢銀有關既野
接廣告 開SUB DONATE
最撚好就清高唔收錢真乞食做乞衣

但同時又鍾意睇D鬼佬片講
如果係香港就唔得
如果係香港就玩唔到喇
香港人玩唔起

我頭先覆左你3個comment
可唔可以回我先

笑撚死 我copy你地前幾頁撐伍公子既回覆就話人假膠
可以出翻去開post
又話大j真心低汁
屌你地依啲野你地講出黎 一言堂

垃圾list:
S tier:大J 笑波子
A:小花 叫屎乜乜嘅肥撚（有粒墨）
B:廢閪薑（紅唔起放過佢） 咩咩sing
C D E ：其他

我地嗰句係講緊伍公子，你搵個完全唔同嘅大J放返入去就當一樣？
做anti都唔好好似你咁撚弱智丫

系
我刀正皮左比乞衣仔

笑撚死 根本唔係討論
你地講就有point
人地就係9up
樓上果幾位巴都可以慳返啖氣

喂你覆番我果三個留言先啦

如果大j啲片及得上伍公子一半我都會撐

得啦 你話乜就乜啦 哂撚氣

屌你 冇觀眾佢有飯開？冇觀眾睇佢佢會紅？
觀眾咪佢米飯班主囉 佢處理手法擺明唔得啦
公關都未做好 仲想有錢入袋

唔比人支持大J 一言堂

伍公子一早過氣啦

駁唔到發脾氣了

圍爐post
撚下班乞衣fans
唔洗咁認真
去睇大J新片先

邊有唔比 我屌鳩佢低質姐

撚狗咁撚

伍公子自己係條片度叫達粉唔好再攞達哥同佢比
而加睇嚟應該係叫自己啲觀眾唔好先係

喂覆左我先啦

你睇翻頭幾頁先啦

曬氣啦 佢依家同個板凳乜柒互相打緊J精神勝利左啦

上TVB比人撚 親大台 親中 失敗

伍公子真係好柒

依家唔理佢地啲柒事
淨係論啲片既質素都好大出入啦
畫面有乜就講乜既打機片
同打機同時會講下啲有內容既野
成件事已經唔同哂啦

即係要好似其他utuber咁刷觀眾鞋?
咁公子而家仲有屌觀眾,佢而家仲有冇人睇?

笑死
依個post成地精

R撈都R唔掂
乞衣仔fans快快donate救救公子
冇飯開點拍高汁打機片牙

何以見得?

公子冇左以前個種氣燄

伍公子有你地依班高汁fans一定破百萬subs啦

睇左,邊道有覆

佢自己直播講

根本就唔撚洗理班盲反
佢地觀念：伍公子=低質=大J
所以支持伍公子=支持大J
話伍公子啲片好睇=話大J啲片好睇
跟佢咁呦佢地根本無得輸

人地講緊全香港你縮撚到呢個POST
不如縮到頭5個COMMENTS丫笨

其實有咩好討論
睇開既會繼續睇
冇睇既/Haters繼續唔睇
就算伍公子洗到底上到神枱
唔睇既都係唔會睇

根本就係班盲反死要屌咪討論下，但佢地都唔討論嘅

全香港有280個人睇伍公子

你個世界非黑即白？ 達哥冇屌觀眾又冇刷鞋 大把人想捐錢俾佢洗 明唔明點解？
咁呢個世界咩人都有 你鍾意俾人屌仲要送錢俾條友係你既事 笑你on9姐

你咁講嗰啲乜柒民意調查根本曬氣，都未訪問曬全香港700萬人

ching知唔知咩係sampling

全港得30人反公子
邏輯都未搞清楚就回
肯定以為自己中哂point

柒撚到仆街仲未敗走，伍anti真係不屈不撓

伍公子上TVB比人撚 親大台 親中 失敗

成撚日出片 屌人又紅又有錢 自己窮

成個怨婦咁 少氣過女人

以連登一個post看香港
用番你地既logic就話人周融

根本得班盲反撚話伍公子咁都上到神枱
依家咩都唔讚得架啦
一讚就要上神枱

fail左

即係全香港有9成人支持伍公子
投降了

人地一定係無logic啦
因為啲logic早就係哂你度啦

前者柒在比大台剪走晒佢講嘅嘢姐
後者啦喎
你覺得段片係屌緊達哥?
你reading咩grade?

邊個有話係全港，連登依家就有九成

搏唔到拿?
我係你就柒少陣 潛水先啦

啲logic係哂你度 人地講乜都係錯嫁啦

咩撚野事 堆haters
上面屈伍公子創作力低已經夠好笑
宜家直頭屈佢親大台親中
曲定直黎

技窮

嘩
原來伍公子咁多連登囝G持
咁一定發到豬頭了

你回左我先啦高質留言王

伍公子又自大 又難相處

中學同學又反面 youtube又無個friend

30歲社交障礙

連登仔不嬲小眾來，點發

咪講左你地用連登一個post看香港
我用翻你地個logic就話人周融

大家唔好嘈了
伍公子又高大又靚仔又有才華
如果我係女一定出曬水

伍乞衣就伍乞衣啦，邊忽有公子的氣質？

佢成日同佢中學同學打機喎
仲有佢有排都未30歲
我宜家覺得你係假膠了

無 佢自己Del片姐 又Del post

好無膽

細蚊仔都應該申請到信用卡啦
幫幫乞衣仔啦
當初走得太前
而家好正常啦
咁捐錢未牙屌
冇飯開點拍高汁打機片比你地睇

係咯 邊夠笑波子多youtuber圍爐 有牙軒又屎萊姆又乜乜柒柒咁

全港最多人上既網絡forum係小眾
不得了

又係條伍乞丐

伍公子同啲fans咁高汁一定要推多幾下啦

連登仔9成人支持點會發唔到
連狗都發到笑啦

伍公子最衰係走得太前
而家連車尾燈都見唔到了

未30歲....

成個阿叔咁

仲唔快啲課個耳機俾伍公子
因為你地拍唔撚到片啦

咁姐係你覺得全港大部分人都覺得女人就係雞呢個連登金律

好似有料爆
BTW 唔好鳩噏

你又岩喎,
當年佢仲肯出片佢真係youtube齋計分紅最高果個
你點知嘅
後期佢自己唔拍片咋喎

如果你真係咁覺得我其實都幾可憐你

你覆未,等左你成個鐘

本來有一齊拍youtube

但伍公子紅左 飛起兄弟 唔分錢

炒哂車添

開始鳩吹

都係因為舊登仔啦
搞到伍公子懷才不遇
香港人唔識欣賞

比啲source來睇下先啦ching

吹大d啦屌你老母

一味話佢乞衣
仲有第二句

個件偽hater黎
真hater唔駛理件假膠

因為高登係逢反必紅
冇人反伍公子搞到佢紅唔起

好在連登出現
細蚊仔用邀請碼申請ac撐乞衣仔

你好可憐，俾人駁到爛，依家唯有自high

笑撚左
幾時分過錢,幾時同人拍過片
你講緊vlog果啲?

好耐啦 可能舊登無左post 自己google

好在仲有280 啫係9成連登仔撐佢
今次實發發啦 咩大j達哥都要收皮
問過伍公子未

你都已經將伍公子fans直接=細蚊仔落，點駁你呀

中七 大詩人 藝術家

發咩丫 伍公子自己唔拍片 邊搵到錢

應該要問過你先

仲有youtube無fd果個都笑左
薑檸 kibi eminleo cooking hayhay
果堆乜黎

其實啫住人地態度問題罵足咁多年既hater
係咪比伍公子罵過？ 正常冇比佢罵過應該唔會咁落力罵足咁多年

講下佢點樣罵你比各位巴打評下理都好啊

咪講左，連登小眾來咋，唔係大J一早收左皮啦
你唔好咁柒啦

你岩哂啦 好撚有道理

我個陣DSE冇follow
咁佢串住人咁叫人支持會好on9

覆我啦大佬,真係等到眼訓啦

係咯 我地幫你出頭啦

巴打爆多啲啦 唔係點證明自己係啱呢 廢事又俾人屌啦

識好多伍公子fans都係醫生律師CEO個D
如果遲下集資比伍公子拍電影咪發囉

牙你老母臭化西

期待 笑波子同伍公子 合作試食

咪玩啦 前面又話叫大家睇睇個post既正評
依家又唔好睇咪咁柒？

事實
youtube同twitch都係佢自己決定退嘅

hater會自動filter左啲佢唔想見到既reply

咁咪係咯，專業人士都識支持伍公子你就知有幾高質同唔係on9仔睇啦 唔好反啦，一齊加入伍公子fans嘅大家庭啦

Show Blocked User - 淩晨
見到5p字就咁block唔得?
要牙你老母洗版阻住討論?
見一個block一個

係 幾時都話公子係世外高人黎

人地串緊你你當人直線,
btw你覆我未

舊登有post 自己找 你叫佢自己講啦

我小觀眾一個

完全唔明白籌旗有咩問題...你地班人夠冇畀錢睇佢啲片啦
佢拍片畀你地睇，然後呼籲觀眾畀錢佢買過嚿新嘅，又唔係迫你地課金，有咩問題？

你又睇到佢咁高啊?
咁你份人都幾井底

睇下達仔同大J就知依家係幾揾得錢
公子咁多錢都唔揾就知公子有幾高質

狗咬狗最好睇

佢已經回頭是岸回歸左正途，唔好jer住佢啦

伍公子班fans真係勁低汁 笑死人
個個聚人皆醉咁款
唔玩了 你地繼續

吓佢而家又有話唔搵

人地籌到呀，串人果d 籌唔籌到？垃圾
籌唔到就咪講野啦
人地有料籌，又唔係拎枝槍出黎叫你籌
成班低質小學雞

終於放過自己

其實籌錢有咩問題

同埋佢未出名個陣係下面個樣嫁喎，做咩掉撚轉左

無奈呢個世界聰明人係佔小數

比起佢本人
個陣唔知邊個開個Begga7Ng抽鳩佢個個分分鐘仲撚好笑過佢本人

既然ching都明白 ching唔好反啦 一齊G持伍公子啦

五公子條片得五萬views
三百蚊都無

喂唔玩啦屌
唔好啦
你覆埋我先啦好唔好啊

盲撚敗走

我記得單野好似最後係司徒夾帶出左大半先籌夠數

根本呀
屌你咁撚簡單既字都錯
弱智定低能定兩樣都係呀
你咁樣搞法，比你護緊嗰個唔會想你護佢囉

乞衣都有人理

( Show Blocked User - 落魄西蘭花 )

香港人欠左伍公子好多

TVB又撚佢 觀眾又唔送錢比佢 買耳機

希望遲下出 中國有打機

令公子紅過 MC Jin

敢問你幾歲
條友講野好撚小學雞喎

咁係唔係籌到先，你籌淨一半 又有冇人幫你？
有人幫自然已經勁過大把人啦

啱 巴打終於明白 唔好再群埋啲盲反到啦

唔想幫佢賺VIEW，有無人可以文字總結?

公平講句
當年籌錢仲未普遍(外國都係)
而籌錢仲要寸 好難唔比人屌(而家都好小外國streamer可以夠料去寸donor )
已經唔係走唔走得前一步既情況

最後想講既係伍公子班fans太低汁
唔知係咪因爲物以類聚
成日覺得 喂 你睇就睇 唔睇就過住
你地咁樣宣傳既咩 只會越黎越少人睇
好心咪覺得自己岩哂人地錯哂啦 逆向宣傳
Btw 我click都唔會click

伍公子親大台 親中失敗

真係好慘 唔笑佢了

司徒夾帶唔係人呀?
就算到最後係佢呀媽比錢佢都係籌到啦

籌7舊水籌到咁都仲可以打J

錯在5鳩子走得太前

但係
去到今日 2018都黎緊
都係時候原諒佢啦

同埋係而家香港youtube界 咩垃圾大J
有伍生的話會好d既

你覆啦冚家剷

當年係俾人屌佢有錢去旅行冇錢買HEADSET
先係乞衣既地方

吓?
有錢去旅行唔籌得錢買耳機?
而家要無錢先可以籌錢?
叫觀眾付出番少少又唔得嘅

加賀同牛雜麵呢兩位積極hater，幾時肯講伍公子對你地做過咩？
唔好扮睇唔到喎

冇話唔得 樣衰囉

屌你個閪
牛雜麵而家完全扮睇我唔到啊佢點會理你

hater們 好肉酸啊 爭氣啲啦 唔係點說服人

達哥呢一兩年咁多廣告接
咁多event出
偏偏呢個時候開donate,是咪樣衰?

想跟 王晶 人地唔要佢

一句講晒
開donate係正常
但同時會有人唔鍾意 拎達哥做例子: 就係引到波台狗成日嘈
開donate+寸 都可以既
但會更多人唔鍾意 正如幾年前既伍生

幾時有人同你宣傳，無人反嘅伍公子無人睇都唔關我事啦

鳩UP完未？ 又冇證據

痴撚線笑死我
你班友而家玩到打亂章你點我點同你玩

想入TVB 跟王晶 比人串到唔出聲

有片

奧巴馬都係，不過佢都跟唔到王晶，走來話跟我搵食

係好樣衰 只不過佢多fans 咪冇問題

點止啊
果個電競音樂節係慶祝廿週年回歸
佢都出席
佢直頭係親中賣港啦

達仔佢開DONATE有冇閙D唔DONATE既人蛋散先

你仆街啦
你比連登班達粉見到你死十次都唔掂

無啊
但佢上面個point係話因為佢有錢都籌旗所以先樣衰咋喎

伍生就係因為串達，搞到依家被人狂反，你地醒定d

達仔開donate有冇鬧反啲「鬧佢係乞衣」既人先
如果你用伍公子黎假設，咁樣會好啲

同leo 一齊入TVB 找王晶

點知leo係政協 無人要伍公子

個陣睇電視 笑到我

咁撚有錢仲要R個幾百蚊我覺得好check又有咩問題 達哥咁做我都覺得樣衰 我又唔係佢fans
不過伍公子係又cheap又串姐 再樣衰D

佢仲同leo番過大陸
一定係想跟leo r個政協做

串係冇咩問題
但俾人撚番轉頭喇喎

同政協一齊開公司 算紅底嗎?

絕對係

垃圾串返個垃圾姐

笑死

同你講佢d片有俾心機整 有內容 你就話佢人品賤 串 乞衣， d邏輯9唔搭8，你同大陸人有咩分別

anti已經使出終極絕招—9up，各位盡量迴避。

食完飯見到上面既罵戰，自己post都廢事追 係我唔岩亂開post

其實樣衰既定義係咩
一定要窮到冇飯開先可以要donate?唔係就樣衰？
呢啲就真係乞衣啦
盲反都唔好強詞奪理啊

佢最後講得好好
E+啲game要執野先知故事ON99
好似dark souls唔睇物品嘅說明
真係唔知打緊乜做緊乜

真係好笑 佢仲要播前一日出post 叫大家唔要睇

以為咩事 點知一睇真係好柒

同你講佢人品賤 串 乞衣 你就話佢d片有俾心機整 有內容， d邏輯9唔搭8，你同大陸人有咩分別

而家啲donate成行成市，twitch直頭街頭扔錢比乞衣咁
伍公子衰就衰在生得太早

條友咁串 內容點高質都無用啦
而家係佢個人格衰呀嘛

兩件垃圾

政協leo 見公子咁窮 都唔幫下公子 真係唔夠朋友

話曬 袋底之交

垃圾紅底公子

睇你真係follow晒架喎

伍公子唔係臭格串柒既話 走親民feel可以屌打達哥
講真睇得出作好有心有熱誠
但自視過高不可一世眾人皆醉個種態度令到作d片再高質都無撚用

Feekingdom agger

連登仔
講伍公子就要提headphone
講captv就要提西伯利亞人
講達哥就要提唉我都唔識講

舊登洗曬版 好難唔知

佢係行親民就唔係佢啦
佢出條片嘅質素都唔會係咁啦

人哋就話當年未興donate籌錢 所以伍公子先俾人屌
而加donate興起達哥先開 想問點比

當時敢串9返高登先好嘢

親民唔可以高質？ 咩道理

吓?原來係人未做佢做所以乞衣?
笑左

幾時開返ser

我都同意佢太串，同埋太鍾意成圍點火，就好似樓主post條片咁，無啦啦做咩要含沙射影，自己做好自己咪得，佢講野都比較有文有路，根本唔需要靠踏底人上位

唔係話親民唔可以高質
但佢改到佢自己個positioning咁
仲係咪當初我地睇開高質果個公子啦

咁就唔係佢自己啦 戴住個面具 拍片都拍得唔放啦
同埋年少無知，佢宜家都收斂左好多

快啲donate支持達哥啦
唔好donate比公子買耳機啦

啱

依家伍公子眾伴親離 無朋友 真係好有浪子feel

佢唔串柒柒撚有人會睇佢啊真係

其實唔明有乜好屌
個個人都有唔同睇法

你覺得佢低質既，咪唔好睇，留個cm屌下佢垃圾，上一頁，有需要jer住黎屌咩？

你覺得冇問題既，咪講番邊到好既，唔洗解釋到似足成個打手咁架喎

利申：冇sub，有睇呢條片，覺得大j係抵串

想玩

一早講左佢啲片點樣高汁，但haters都係要講耳機講佢串咁無計

岩喎,
咁佢positioning黎喎
而家啲觀眾唔知佢係串柒柒架咩?

當年佢同leo真係youtube界2大台柱
記得當時都有追佢地d片睇
真係可惜可惜

係連登上神枱了

又黎金句

如果當日伍公子 成功跟王晶 入TVB就好

唔洗 消費大J 先有人睇

如果連登仲存在過多幾年應該到大J笑波子

香港人欠佢架

再推多次

三大金句

垃圾都有人吹捧
垃圾都上到神枱
遅啲乜乜乜垃圾都上到神枱

呢三句睇到悶，下面唔好再講啦吓，講下其他新point

又無政協 又入唔到TVB 又跟唔到王晶

三失公子

你唔好咁啦 好撚柒

除左達哥之外所有人都係垃圾

唔應該拍片

唔應該直播打機

所有人係達哥面前都要收皮先

連登logic

駁唔到 唔比人講事實

達哥=連登之神
信徒不應信奉其他神祗

我話你老母做免費雞被人任屌你都駁唔到啦

假膠黎，你仲係睇唔出咩

嬲到 屌人老母

伍公子本人?

唔想放棄每一個連登弟兄

屈人嬲都有嘅

講事實都唔比？

屌你咩
全post最高質係冬日小鳩頭
佢反撚到我都分唔到曲定直

真
精神都分裂埋點夠你玩

伍粉

好似叫 佳佳 先啱

唔係咩positioning 問題
佢有時出d片/文串人 係好明顯睇得出佢酸人
可見佢心胸 氣量有幾窄
有人選擇唔睇佢好正常
要睇一個人既片唔單係真係睇佢條片
佢個人既行為令你唔合眼緣就自然會比人屌

作為一個fans幫佢護航之餘仲話佢串柒柒無問題 咁你地已經輸左 唔識持中立態度去睇件事

example?

佢而家成個龍心咁

真心鍾意佢既打機片，好高質

講到有關達哥就係酸

串大J連登仔又buy喎

利申：兩邊都有睇，唔明嘈乜鳩

我跳內啦 追post好煩

佳佳們 加油

支持伍主席

乞衣仔班fans可唔可以講下幾碎開始睇個乞衣仔
可能同笑波子fans嘅年齡層一鳩樣
利申 :13碎 睇緊波子大J

記得出糧

你收皮

利申 : 中二

連登仔難服侍唔係第一日嘅事啦

呢句真心

on9

真ching
起碼大禾一碎

講真丫乞衣仔d fans笑波子大J有人睇
屌 自己當年咪又係讀小學睇乞衣仔
大家睇嘅人唔同姐 鬧嚟鬧去做乜

利申 唔中意垃圾達 為錢而打機

其實嘈咩鳩啫
如果有條友係香港出game片既資料準備同種類大過同冷過伍公子咁咪收到佢皮囉

如果我打機好睇過達哥咪收左達哥皮咯

伍公子陪住連登咁多小朋友一齊成長，上神枱好正路

可以自製咁多單公關災難出黎仲話年薪百萬

睇正負評就知以前睇佢個班00開始識上網啦

乞衣仔班fans話你地講嚟講去都係得呢句呀

係依到講五公子跟本就曬尻氣

你睇隔離達哥post就知咩料

個個幫達哥打哂飛機咁

90後睇伍公子

00後睇達哥

10後睇大J

你有野俾人打飛機會冇人幫你打咩

駁吾刀

睇得出 大J 笑波子 都好有心拍片 好高質

為娛樂大眾 唔係為錢 唔明點有人反

你可以一試
伍公子條友係閪係串個個都知嫁啦
咁你吹唔撚佢漲 佢係有某啲方面出色過其他人嫁麻
咸魚青菜 各有所愛 有人鍾意36E 有人鍾意33c 咁都好嘈

咁事實講極都冇錯ge

真
班小學雞 細細個乜7都唔識
聽乞衣仔講兩句道理
就好似開啟左啲新思維比班小學雞
小學雞就當佢神咁拜
舊登對呢條友得個恥笑
嚟到連登 連囝造福世人
邀請碼開放注冊
成班當初會係林早逝fb留言求高登ac嘅小學雞
突然有左ac用
見到小學時代佢地認為嘅神個名出現係連登
即刻正皮支持

頂唔順d收音

60後睇伍公子

80後睇大J

無人睇達哥

笑波子呢？
牙達就收皮啦好心
為錢打機嘅仆街囝

ching唔好咁直接
班圍爐撚會走左去
冇人比我撚

Hello youtube 笑撚死

我輸左了
你直接指出睇伍公子=小學雞咁屈機，點同你玩

大J同波子
日日出片 仲辛苦過返工囉
刀唔明d人反乜
話我地睇波子低能
屌你睇個乞衣仔嘅時候咪又係鳩毛都未出齊
相煎何太急

你幾碎開始睇乞衣仔牙ching?
禾13碎睇緊波子
可以唔洗答我 面對自己就得啦

7歲呀ching

笑波子老少咸宜 好好笑

希望伍主席同佢合作 拍試食片

我係忠心佳佳

個日波子去冒險樂園做店長
禾刀有去掉彩虹

你中學畢業就有閒錢買野 我欣賞你既理財能力

佢係香港頭個批用youtube分紅黎搵錢既人
佢想擴充設備咪叫觀眾贊助囉
又唔係8蚊個種一定要你比
願者上釣姐

每次有伍公子+達哥+大J 就係世界大戰 以前有伍公子+達哥=嗌交,依家仲要多個大J,花生真係好食

出個 興幸生於有 波子 Jason既年代 post

一定好多正皮

一個月至少幾萬收入都唔買正版windows
好心啦

仲可以keep住嘈先勁 每次都係屌伍公子乞衣 達哥拍廣告

咪臭系
垃圾牙達
收咁多錢
仲要搞到次次乞衣仔比人鬧
d乞衣仔fans都要無啦啦扯埋嚟講

人地伍乞衣果時又唔出名,收入低緊要乞
達哥咁有米都要做非法野真係慘

點解大J 笑波子 達哥 唔分錢比伍主席

得主席一個咁窮 唔公平

係架, 屌左咁多年都係屌個味樣 以前高登個時雙方正反論點同依家9成相似

得44個負皮係咪你地舊登班老屎忽真係老到死晒?

咁宜家由頭到尾都講緊佢d片啊 屌你老母 入撚錯場出返去啦

係啊咁可以講啲片有咩低質未

所以牙達都唔抵幫
成日都麻煩到乞衣仔d fans
次次都要拉埋嚟講
一早話左牙達為錢打機 冇人信

你諗下自己幾碎開始睇乞衣仔先啦ching
禾13碎 睇緊大J同波子
點解要比你笑禾支持嘅人低質牙

成班 盲反主席

伍主席 又有深度 又有才華

主席不紅 天理不容

佳佳們 站出黎啦

係咪抄緊麻原彰晃個造型?

18歲

佢係好撚串，不過我鐘意，係你班傻鳩玻璃心又眼紅

仲有網上籌旗正常不過，大把youtuber都會咁做，同埋又冇迫鳩你比，你嘈乜春啫？

咪撚理個假膠啦

屌你老母 笑鳩我伍主席

佳佳一齊圍佢

KO

秒殺

講真雖然唔係好高質
但拍落大j咩慕容公子 笑波子到咪覺得佢好d囉
幾時有話上神台
成班小學雞淨係睇野非黑即白
話佢高質過班垃圾就係上神台？

唔講唔記得有呢個人

其實係觀眾叫佢拍

你係新會然

要打機好睇我覺得vanoss h2o wildcat 呢班都好睇過哂香港既人打機啦
咁係咪代表唔可以中意達哥？
車仔 疤塞好波就唔可以中意港隊？

Btw 佢冇做youtuber 好耐啦

係咪係youtude 有收入過就會冠以呢個統稱？
達哥都比人叫youtuber

on9仔

次次一問乞衣仔班fans幾碎開始睇乞衣仔
d回覆就即刻收哂火
都唔知乞衣仔班fans有咩資格笑我睇波子
我13碎睇緊波子
佢地睇乞衣果陣都未升中學啦

蝦腸

Yo又係波子打波子機

我諗佢份人已經無以前咁過份

好過而家真正垃圾個班 大j 薑檸 伍仔

呢位Ching仲唔開個YouTube？ 下個年薪百萬仲唔係你？

所以連登仔/高登仔 永輸唔會錯
不敗

有錢就唔叫乞衣啦

我偶像達仔係神
唔準你咁話佢

乞你老母衣 叫伍主席

犯主席者 雖遠必誅

佳佳地死曬? 出黎咬佢啦

岩岩睇完，重低質過窮飛龍d片
連討論價值都冇

痴撚線
諗住入黎睇下你地嘈d咩
淨睇最新三頁
勁撚多5p字
有d難分真與假
我希望係假膠

認真想問下
伍公子 大j 笑波子
呢幾條友係全職youtuber定有返正職？
真係唔熟呢幾條友

小學雞唔上得連登咩
人地陣間做完ies 你班公子hater 就知死

你係仲未老死果班苟延殘喘嘅老屎忽?

我咪答左你。。。。

駁來都曬氣 根本佢地就無捻過討論

上面已經有位2000後既公子fans 啦
ching 如果你得閒幫佢做吓份IES 問卷

伍公子真心高質

個人認為呢條片拍得幾高質

公子其實係我心目中一早已經係神枱 一個有品味、隨性而又夠仆街嘅娛樂者 真係好正

係我心目中
伍公子啲片唔係真係咁好睇
不過佢係幾醒 但我唔會欣賞

剪接同對白咁差
條友扮口疾疾扮得咁假

乞衣好似好高

其實有乜好嘈
有料就自然多人睇多人鍾意

邊個fans多d hater少d
咪邊個比較有料囉

有客觀數據睇都有得嘈!?

呢條乞衣咁夠guts串我大J哥

今日荃灣愉景新城見到佢兩個人拍片 目測 183-185

成日都話想佢再出片
唔明佢點解要走
好似以前咁咪幾好
番左黎唔好再走啦好嘛

伍公子個個人都屌，達哥又話君子劍
其實佢係咪覺得成個youtube得佢一個先係清泉

係啊，香港就係有你呢班人，全世界都係垃圾黎嫁

睇緊熱狗post咁

你知唔知成個post入面你最低汁 笑死人

真心睇過一條gameplay就知佢有做資料蒐集
反應+英文勁過你班haters加埋啦

利申舊登都咁講
如果大j 笑波子上神枱真係自殺算

下。。咪就係話緊你囉ching
平時就串串貢話答得問題未
又話人老屎忽 問一問幾碎睇乞衣仔
淨係答個18歲有d出付意料啵
18歲？今年定下年呀？
不過唔緊要嘅 答幾碎都冇問題
過到你自己個關咪得 反正連登多00後
禾刀系13碎 睇住波子成長

你既中文會唔會太差…
比著係我不敢打出街比人睇

有咩吾甘牙ching?
邊隻字梨睇吾日月？

香港人班Youtuber根本累鬥累

伍公子會唔會自視過高
拍埋呢啲垃圾片串呢個串個個
真係以為自己係youtube界清泉

唔怪之得tvb啲劇日日推到完場

純以伍乞衣打機片黎講係高質過大J

所以大J有料過伍乞衣

有冇佢地fans可以答下我？

講達哥就 你的Windows 不是正版

18歲開始睇係講緊你地班老閪屌緊果期喎
計唔計到而家幾多啊細佬

次次講親依啲話題就俾班扮老屎忽既人講同一樣野架啦

而家囉 屌你

伍乞衣都英文好
我IELTS 8.5都未敢咁講啦
辣殺吹奏返辣殺

連登有公子嘅地方
就有佳佳嘅出現

伍公子冇玩youtube好多年啦當然有正職

當年好多人借踩佢黎吹奏達哥

喺V-monkey做幕後
隔日先開次會成個廢青咁
但都搵到fatfat
乞衣喎

佢同達哥既分別就係達哥任屌唔嬲，佢就會頂唔到頸還口

香港啲觀眾就係咁仆街，自己屌人幾難聽都講得，人地還口就佢好串乜乜乜

最鐘意呢個系列

計下先
你今年3月尾話仲有一年u grad
正常嚟講 year3係20~21歲
老屎忽們老閪屌緊果期起碼5,6年前
你應該14~15歲左右？？
或者你留左幾年班啦
岩吾岩牙ching

公子間studio係咪係荃灣？

能夠係連登翻到身嘅應該得張繼聰一個

Paper please都正咖

睇過幾分鐘

低頄能 為咗market 講開粗口都要自我收聲 仲用d 仆街呀衰人呀代替
但粗口可以千變萬化 你咩都講仆街
無個人風格同好低智囉

呢條片好悶

達哥都好屌真心唔知講乜好
又任屌唔嬲
紅左又無唔擺款
大時大節都開咸陪兄弟

君子劍嗰篇唔係串鳩backup佬睇得自己太高，然後讚達哥處事手法高明咩
點解會變左串達哥

達哥行nice風格 唔代表個個都要跟
有時伍公子串柒柒又fail都好好笑

講開又講伍乞衣有少少似鳩達

攻擊觀眾年齡層真係無撚敵 不過你估而家睇達哥既小學雞會少得過大J?

佢講野語氣口吻成個達哥咁
有對比過就知我講緊乜
佢一日唔改下自己個口吻同語氣啲人都只會諗起達哥
講親佢都扮哂唔在乎實際好care呢樣野
比建議佢佢又燥底想屌人
根本條友只接受到人讚佢而接受唔到人屌佢批評佢
講高質一定未到佢
你睇下gameplay hk果班唔係高質打機都起碼有自己個人風格啦

點解提達哥都唔提大J

唔好問啦 連登仔閱讀理解100分架

笑撚左真係唔知你曲定直
啲人開始癲到連佢英文都屌埋

呢個真係超高質

有冇讀過U
exchange defer聽過未

必殺技地圖炮:有邊個kol/youtuber/streamer嘅主要觀眾30歲以上

吾你老母
牙你老母
清你老母

嘩條友真係唔知醜

13碎讀咩U牙 ching
你中意defer就defer多幾年啦
你甘大個仔

證明達粉都係冇腦

遲啲連登連耶撚都吹奏

睇得達囝都唔方正常啦
為錢打機嘅契弟

成日攞返人地籌旗單野打飛機
唔通日日睇 hello youtube個條友咩
人地籌個一次旗就話人乞衣 你班毒撚做兵做狗公一次半次
又個個應該嗌你狗公嗌你兵咩
話我係打手都係咁話
又cap哂圖又醒咁 你地自拍比人放上ig個堆又點計 狗公 兵仔

伍公子早期啲懶人vlog先高質
可以將啲無聊野拍到電影咁

有無得睇

上面有人講得好好
真係睇唔落去. 好似睇緊龍心鳩up咁...
口味唔同ok 嘅, 只能夠講自己老啦唔明大家鍾意佢啲乜

明明達哥都係就30歲, 同一個年代嘅人
但相比下隨口講幾句都高質又大方過佢幾皮

果篇文無咩野唔算串
但伍公子以前係有醜化過達哥扮佢講野咁
好大陣酸味

條友好似當自己俗世清流咁

達哥有時會都會咁樣清高下, 話自己與別不同
但真係幽默好多. 你唔認同佢都會尊重

咁咪啱連登仔何車囉
我講下有d人連達哥都屌又以為我get錯人講野
有d連登仔唔撚止無腦，人格同基因都有問題

屌9觀眾又話人串 唔屌9你又話人假
咪撚咁玻璃心啦 得啖笑

冇唔擺款
全日都擺款你都話係優點

幾時有扮

佢緊係一早delete 左啦 , 點會仲擺係到
睇下有無人backup過.. 唔止扮過一次其實
就唔係話扮人講野就係串, 只不過果下係無乜幽默感, 只會比人覺得酸

佢不嬲係咁串架啦
達哥都未嬲你做乜咁緊張

伍乞衣delete留言同post已經係死罪
不過見佢屌大J又真係幾心涼嘅

乞衣都有上神枱既一日 世界變

呢排連登真係多左好多當年佢d小學雞fans吹奏件垃圾

睇過金庸未

啲ytber又唔係同你地有親
駛唔駛護哂主咁
鍾意睇繼續睇 唔睇嘅繼唔睇 幾咁簡單

丐幫兄弟字都唔都唔識多隻點會睇過金庸

Undertale同xcom係高峰期
兩隻game都玩得好正，尤其undertale，即時口譯，屌你其他人玩game讀返中文出黎，我唔撚識睇咩而家

劇透事件簿呢？

民主超人呢？

Hello youtube 我係Jason

幫主篇文都睇唔明 點搞呀

最好班YouTube8鬼打鬼

以為乞衣退出左youtuber，原來仲未斷氣

條友請左好多打手幫佢
為重返youtube鋪路

以前幾鐘意睇佢d懶人volg中學同學生活片段，同siu班fd打機片，約下其他youtuber煮公仔面打wargame ,數下手指都4,5年前既事

果陣單野比高登屌
其實好似得高登屌得最勁
乞衣個名都係咁黎
果陣中意睇佢
係有少少o左 做乜叫人比錢佢
又話為拍片 然後好似其實係因為旅行洗大左無錢
其實果陣已經心諗
妖 佢又唔係搶人錢
你中意咪比唔中意咪算囉
又唔係攞左你d血汗錢
日屌夜屌話佢乞衣做乜
其實 到左依加仲攞依件事講既人
係咩心態
如果你都唔睇佢既片 佢既直播
不如摺埋啦
唔好晒時間 為屌而屌啦

慘

緊張?
邊個delete 片呀緊張. 你個偶像呀

幾個月前先幫佢洗左一次
嫌唔夠乾淨又想黎多一次？

證明伍乞兒d fans無腦兼文盲，君子劍岳不群，係一個偽君子都唔知。笑大人個口。

唔好話叫班小乞衣睇金庸
淨睇篇文嘅前文後理
你用下腦都知唔係讚啦
要吸納一班小學雞fans好簡單
用多d四字詞就夠 班小乞衣根本唔明講緊乜
見到咁多詞語就覺得 嘩 我公子學識淵博牙

成日有班小學雞幫乞衣奶袋底
扮哂看透世事咁嘅款

總係唔肯面對自己小學/初中睇幫主呢個事實
同笑波子大J d fans有冇分別
放心啦 十年後笑波子都會上神台

「童年」仲有冇人記得笑波子？

波子真係清泉，係香港人埋沒左佢

蓮燈仔逢紅必反
波子紅先反佢
批評波子嘅睇過幾多條波子嘅片牙
波子d打機/開箱片真心高質

LM

今日又開始盲人導讀

咁楊過嗰把乜撚嚟？

btw，高質utuber仲有伯賴

初初都覺得無乜野
見到佢揀同笑波子合作就不了
人都唔識揀何來高質

擴闊觀眾種類啫，我接受到
雖則我聽到波子把聲就息咗條片

根本佢理得理你地讚定踩
有人討論佢就有人氣架啦

其實最近睇番佢以前d懶人vlog真係好有回憶
以前佢都曾經係一個好天真無邪既青年

笑波子都有人睇